# prueba tecnica kuepa chat


# INSTRUCCIONES INSTALACION

Base de datos en MySQL, : nombre kuepaDB, usuario: root, password: root
envio en SQL para importar las tablas en la base de datos

la carpeta frontend envia el desarrollo en vue: comando ejecucion: npm run serve

la carpeta en el backend envia el desarrollo en nodejs: nodemon index.js

# importante ejecutar "npm install" en cada proyecto antes de ejecutar**

envio adicional un video del funcionamiento


gracias